呢個世界唔需要我 好想死

社會需要我
世界需要你
我係人民英雄

抑鬱 日鳩日都係咁 唉

你加油啦
生存真係無意義
生出黎咪又係有日會死

點解會覺得呢個世界唔需要你?
或者咁講
點解個世界會需要任何人 而你點解要被需要先有存在意義?

洗哂d錢未，好好享受呢個世界

其實我都唔知自己想點
總之就係 覺得生存好累
唔想再試
試過太多次都係唔得
真係好想放棄

享受完都係死 咁點解唔快啲死

咁點解唔享受完先死
做個月光族都好
香港份人工同屋企人住
唔買樓租樓都幾好洗

我明你講咩
可能你要有抑鬱先明我既感受

享受得就梗有難既時間
經歷太多苦 已經唔想再面對一切

我23歲俾ive踢出校點睇

You’re not alone la

我覺得 你要搞清楚生存對你自己嘅定義
你試咗好多次都唔得 講緊嘅係邊方面?
你係因為抑鬱心情低落 定 打從心底認為呢個世界冇意義?
我知道我自己係後者
我覺得呢個世界所有嘢 其實都係冇意義冇價值
呢種想法哲學上叫做虛無主義
如果你真係好Down 建議你搵嚟睇下分下心 或者喺度傾下

哆啦a夢need u

唔好咁灰啦
諗吓仲有好多人慘過自己

謝謝你

每一日都係新嘅一天

需唔需要傾下

有心
呢排好啲咁囉

唔緊要 我好明 我都系咁
想揾人傾

想唔想交換tg